[喪屍？] 1名男子後腦受傷 1名男子心口受傷 女子頭部流血 都唔死

全部致命部位

有可能係子彈擦傷姐

喪屍中頭都死啦

中國既要2槍

現場好多血

系米戴左3LV頭先唔死

開哂槍？好多差佬

古惑的槍

子彈射穿頭 美國婦奇蹟不死